[熱血動畫] High School DxD Hero PV1

點解一季比一季D樣唔同

DxD

係咪已經無人記得呢套動畫

終於有

DxD

dxd

BOOST

小貓

其實好勵害
出到咁多季

又要打J

輕小說年

最尾有曹操出現

呢套都連左好耐 無睇
但係近年做到3季以上輕小真係小有

追左三季

零之使魔其中一套,好似都無啦

今年搞乜鬼 係咪阿公屎忽痕r哂d舊野出黎振一振業界士氣

呢套好早講過有啦
唔係第三季垃圾魔改可能仲快有

換左動畫公司？

Pv咁睇，應該打埋曹操
一季十二集做9,10,11,12 四卷
睇黎又要魔改

塞拉歐格個樣,髮型又同第3季唔同左

好似係

部長

成堆人都唔同哂樣

屌你轉咩公司呀

奧菲斯

佢試下手機game用呢隻畫風睇下仲有冇人玩

第2季真係最高質

第一季最後打火雞配埋哂op勁正

部長,莉雅絲·吉蒙里的處女是我的

第一季好好睇
第二季OK
第三季唔多掂
唔知第四季點

睇完個PV D人樣已經 ,希望劇情補救番啦

實崩到仆街

六花的勇者呢套崩到

乳龍帝 Boost

後面抱住男主係小貓？

今集一誠應該會中箭死再復活

好似個髮夾唔同左

開關公主

做咩轉公司呀屌

如果24集就應該有可能
小說佢死果時寫得好正

12集應該改到七彩 前魔王都唔知會唔會出

今集做到邊？個陣睇小說睇到入左無限龍？好似就冇睇，成四五年前

上季崩到咁都仲可以出

獨立製作
2015年 六花的勇者 六花の勇者 2015年7月4日－9月19日 高橋丈夫
協力制作
2015年
聖劍使的禁咒詠唱 聖剣使いの禁呪詠唱 diomedéa
彗星·路西法 コメット·ルシファー 8bit

我屌 又要崩壞

DXD
紅色超大既dxd終於返黎啦

計番既話可能打曹操先之後就獅子王掛...唔肯定佢改成點

睇PV 潔諾薇亞條綠毛

唔撚係呀
淨係做到打獅子王已經好撚感動

嘩

屌 唔係下話

我想起了

呢套真係極品黎
唔係其他爛尾個種衰

曹操好型

支槍同小說插畫個支好似唔同樣

莉雅絲今季個樣無頭兩季咁好J

個人設好似有啲怪，無左以前個種成熟味
希望劇情KEEP到個種熱血，唔好變左垃圾後宮番

btw, DXD

DXD超有趣
人設又唔算差既 係動作場面問題

第三季崩到
新一季唔該好好睇睇

呢樣真

上季做到成舊屎真係唔想提

屌你老味集集扯住黎睇

唔好提喇

仆街了...

還返舊公司畀我呀

上季d人開始崩，點知今季仲崩

呢間公司做雛子筆記好好睇喎

雛子呢D點同DxD比...............

咁我都明
所以呢間野 都係出返啲無打鬥嘅日常番啦

其實係$$$$問題

真係好型

其實仲有無人追緊小說

動畫個畫面 有一半咁型 當你勝

動畫同插畫,點都有D分別既
第2季計咁多季黎講,做得最好嫁啦

有，睇到23卷

港版去到21 ，講到獅子又有新形態

第3季爆死都去到第4季

印象中好似過5000

睇晒3季動畫但係而家已經唔記得套野噏乜嘢了

打洛基同舊魔王

第3季最正都係睇到霸龍

[url]

作者話動畫化係9同10卷

on9

即係唔會做到打舊魔王嗰度

即係打唔晒曹操
做唔到佢復活

9成9會魔改

出得曹操，又打唔晒，到喉唔到肺
希望佢跟足小說，做得好好睇睇，搏下出唔出到第五季

各位穿番條褲啦

我想起來了

打曹操 係成套最高潮
過左之後冇咁好睇

兩個人黎

what a trash dude

個個樣都唔同哂

小貓好J左
其他柒左

呢樣真 不過部長搞到好似其他膠劇啲女主咁

嘩屌

上季白色果部機畫到崩哂

一舊白色，就白龍皇

龍王法納夫,追殺瓦利個名爺果度都正